覺唔覺呢個台妹食野個樣都幾可愛..

是

非

尼姑都正？

想俾佢食

日本妹食野先可愛...大大口 食完仲對住你食

幫佢奶走粒白色嘢

我求你貼返定延啦

想奶

唔可愛

ching 食得幾偏

可愛既都貼

醜到仆街

覺唔覺樓主啲口味都幾獨特..

佢真係好鍾意短髮

隱性gay

都冇話咁甩皮甩骨架

非基師

同我初戀好似樣

依d就ok

同一個人黎

太短髮真不了

愈短愈正

阿基師